捉到臥底都要剃頭

邊個光頭邊個就係臥底，起碼雪藏一個月